如果柒婆咁樣打電話比你 有咩同佢講

好你老母

點解可以咁柒

特你老母

係呀係呀
屌你老母呀

屌！你係特首我咪國家主席！

參考回魂夜越南仔接電話

連 前線既 CS 既工都做唔掂啦

特狗

睇嚟出佢平時係咁樣同啲下屬講電話

你啲仔全部確診

黃生真係好幸運 可以親口屌林鄭老母

根本唔會講電話 之前睇所有人淨係可以搵佢秘書傳話 得某幾個可以直接搵佢

你快啲淋巴癌復發死

林兆波仲幸運 可以日日屌到特首
一路屌一路逼佢講我係特首 我係特首

成個香港都憎特首
你好扮唔扮 扮佢

佢不知幾享受
個個憎但個個都要聽佢話

特你老母早死早著

屌你老母啊

啊，啊，am coming，coming！！

冇嘢想講

平時都無咩野要搵佢架啦
一係搵中聯辦一係搵曱甴強